Confirmação de senha para regaste de saldo
a confirmação de senha  por parte do usuário  para resgaste do saldo se dará no POS  por enquanto  Assim  o usuário deverá receber mensagem de sucesso no app de acordo com o texto   
Você pagou R xx com seu saldo Beblue ao  nome do comercio 
Quando o user clicar na notificação  ir para a tela de extrato
API  Deverá enviar push com um payload de identificação de pagamento